想同一位著軍綠色衫帶Cap帽既女手足講聲多謝

今日起清真寺十字路口
望向尖東果邊見倒有煙
多謝你同我講番果d 唔係TG
同埋無POPO起果邊
阿叔我呢d 貪生怕死 隨口講兩句
都有你呢d 見義勇為既後生女回覆
既感動又不知所措
我只係識係咁講唔該 多謝你之外咩都唔識
我地香港既年輕人真係好有質素同將來
唔係好似我地呢d上左年紀既咁冷漠
小小既一句回覆 我真係好感動
多謝你地年輕人既不分你我
希望好人一生平安
萬事小心
希望有一日我地會起煲底再聚慢慢傾
祝 香港人加油 永不割蓆 齊上齊來

多謝你收成期都肯出來

大家都係手足

Btw叔叔你都幾可愛

年輕人好需要成年人出黎一齊同行
多謝哂你

我讀大學時
反高鐵，佔中兩個運動都係企最前既和理非黎
果時你唔走 d popo 會抬你走 好客氣
但宜家有家室全家等住養
無得再行得太前 但每單大野都有出黎
同以前比，宜家既運動真係幾何級數咁進步
我真係好佩服年輕人
但都要記住 不被捕 不受傷
我會繼續課你地 陪你地行每一步

雨革嗰陣大學都自稱阿叔

佢仔都生埋下話

幫推